如果要眾籌保護連登，請出聲

琴晚有段時間比較lag，load好耐，唔肯定係咪被國家級DDOS

但肯定嘅係，既然無大台，下一步好可能係攻擊通訊平台

我唔知連登點運作，但admin如果需要眾籌，作為維護費又好律師費又好，我相信一眾香港人會好樂意比錢

唔單止係守住呢到，而且係守護緊言論自由

香港人有既係錢 要就出聲

Be water 嘅另一解讀

尋晚俾人ddos

如果2014年有連登，冇咗高登，當年雨傘運動嘅結局已經改變左，可能當年可以爭取更多

毅進星 $100

推！

唔關事，係義士吸收左經驗

願意課金支持

重申一次 連登只有廢青，全部都淆底獸

唔好再話連登勇武

Reddit 推Post

警察預知未來

是你教我們和平遊行是沒用

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

無錯

P

中共統戰部出幾多維穩費 我地籌返幾多返嚟!